屈毛 屈澤

下次係咪屈東

咁屈手機俠打手呢？

我真心
唔信就算

啱
你真心

你條粉皮自己智商太低唔識欣賞手機俠
唔好好反省自己有咩問題
反而走嚟狙擊我
我都忍你耐
屌你老母臭化閪

你話其他野我冇問題
你話我智商低所以唔識欣賞手機俠真係

你智商歸零添呀